接種科興後再增2死 累計6人死亡

作者：Stand News 立場新聞

【接種科興後再增 2 死】

報道全文：

本港開始接種武漢肺炎疫苗以來，已先後出現多宗不良反應及死亡事件。衞生署今日（13 日）晚上公布，再增 2 名分別 80 歲男子，及 67 歲男子接種科興疫苗後死亡，二人均有糖尿病、高血壓等病史，至今累計已有 6 人在接種科興疫苗後死亡。另外，今日亦新增一名 63 歲男子，在接種科興疫苗後急性中風，病人 3 月 9 日接種疫苗，翌日已開始身體虛弱，直至今日情況轉差往醫院求醫，現時情況危殆，在深切治療部接受治療。

幾時死多過中武漢肺炎

死咗都還好
中風果個慘好多

美國打新冠疫苗後死亡人數突破1600人！！

仲衰過中肺炎

專家話同打疫苗無關係

引述醫管局資料，因心肌梗塞或急性缺血性中風在 2020 年全年入院分別共 7300 宗 及10300 宗

咁今年多過呢個數係咪代表科興有問題

一定係冇食早餐

上面封鎖晒消息唔准人報導

哂鳩氣啦
你估佢地唔知科興有問題咩
過左個數佢都唔會認架啦

冇人理

都唔係30分鐘內死亡
唔好屈得就屈喎

有咩分別

我好撚忙呀

原來已經第6個

好快追到武肺死果班

其實大陸都話60歲以上唔畀得,港共畀人打係咪為咗體現一國兩制？

一國兩制
人地唔試嘅野就佢地試
願者上釣

接種者之獻身